**RumblingAngel**（ランブリングエンジェル）是主要由[日本成人遊戲的角色所構成的](../Page/日本成人遊戲.md "wikilink")[集換式卡片遊戲](../Page/集換式卡片遊戲.md "wikilink")，由[SILVER
BLITZ發售](../Page/Broccoli.md "wikilink")。原本是企劃，千代田區聯合的三家成人遊戲品牌[âge](../Page/âge.md "wikilink")、[Nitroplus](../Page/Nitroplus.md "wikilink")、[Overflow共同製作](../Page/Overflow.md "wikilink")，之後其他[CIRCUS](../Page/CIRCUS_\(遊戲品牌\).md "wikilink")、[Key](../Page/Key_\(遊戲品牌\).md "wikilink")、[Nitroplus等](../Page/Nitroplus.md "wikilink")[美少女遊戲品牌也陸續加入](../Page/美少女遊戲.md "wikilink")，角色的繪製基本上以各作的原畫師來負責。2008年1月25日發售擴充包episode
ビジュアルアーツ1.0後即停止發售，2014年9月1日SILVER BLITZ宣布停止營運。

除了發售遊戲外也還發售發售角色模型，另外在âge的君のぞデュエリスト（[君が望む永遠](../Page/君が望む永遠.md "wikilink")）和[マブラヴ
サプリメント以及CIRCUS的A](../Page/マブラヴ.md "wikilink").C.D.C. Rumbling
Angel都有收錄PC遊戲版的RumblingAngel。

## 參加作品

  - [07th Expansion](../Page/07th_Expansion.md "wikilink")
    [ひぐらしのなく頃に](../Page/ひぐらしのなく頃に.md "wikilink")

## 外部連結

  - [RumblingAngel Official
    Homepage](https://web.archive.org/web/20071029033222/http://www.silverblitz.com/RumblingAngel/)

[Category:美少女](../Category/美少女.md "wikilink")
[Category:Broccoli](../Category/Broccoli.md "wikilink")
[Category:交換卡片遊戲跨界作品](../Category/交換卡片遊戲跨界作品.md "wikilink")